今個星期六下晝有咩活動？

星期六晚有醫護集會，但似乎晏晝未有活動
會唔會可以搞個出面係咁講嘅聲援宗教自由集會/遊行，食返住呢個星期個勢，煲大埋新疆西藏人權問題？

推

自推

活動唔可以停。聖誕前都唔可以停！！！！班垃政府想聖誕前救市。一定要攬炒！！！

推！！

與其傾加泰，不如諗活動

[緊急置頂］一個行動post都冇？

fyi

咁星期六都係得一場？
依家搞好似有啲遲，希望大家約下地區宣傳呢個活動

唔止謝sir，連er er er sir都……